數碼暴龍 Butterfly x HONG KONG 香港MV，和田光司Ver.

遇怪魔我即刻變大個的背後，原來有個無限大的夢想？

數碼暴龍01 Butterfly x Hong Kong，和田光司Ver.—小小創作，願你能堅守同行，保住夢想。

在最陰鬱荒涼的世代裏面，感邀有你這班同被選中的小朋友，永遠愛你。

Created by HKPOSTMANCHANNEL

一齊行落去。

推10下，大家鐘意都請幫手推。

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推